{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1483790368/cheongpyeong-mulsolipensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698703089667&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213719694&selectedRatePlan=244307333&expediaPropertyId=46337199&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 물소리펜션"
    },
    "text": "清平水音ペンション\\n\n大韓民国京畿道加平郡虎鳴里キル81-11\\n\n加平を訪問する際、淸平水音ペンションでの宿泊は、優れた選択になります。 ここではWi-Fiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 コンドミニアムには簡易キッチンはもちろん、パティオや薄型テレビも便利に用意されています。 チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。 レイトチェックインは客室の利用状況によって異なる場合があり、チェックイン時の最低年齢は18歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックイン可能年齢は満18歳からで、ベビーベッドは提供しておりません。 ペット同伴は不可能であり、無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "淸平水音ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "淸平水音ペンションは大韓民国京畿道加平郡虎鳴里キル81-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "淸平水音ペンションで提供されている無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、淸平水音ペンションではWi-Fiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "淸平水音ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "淸平水音ペンションの客室には簡易キッチン、パティオ、薄型テレビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックイン時の最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "淸平水音ペンションではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、淸平水音ペンションではペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "淸平水音ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、淸平水音ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 465
    }
}